\chapter{ÇEPTIR BAŞLIĞI}
çeptırın içeriği...
\section{Upuzun sekşın başlığını denemek için yazıyorum yoksa deli değilim ama deli diyenlerde var tabiki}

örnek resim. (ortaya istiyorlar. caption altta olcak. )
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics{mathematics}
\caption{Bla bla bla...}
\label{fig:label}
\end{figure}

örnek tablo. (sola dayalı istiyorlar. caption üstte olmak zorundaymış...)
\begin{table}[h]
	\caption{Bla bla bla Bla bla bla Bla bla bla Bla bla bla Bla bla bla Bla bla bla Bla bla bla Bla bla bla Bla bla bla }\label{tab:label}
		\begin{tabular}{cccc}
			\hline\hline
			$ N $   & $ n=3 $ & $ n=4 $ & $ n=5 $ \\
			\hline
			20/40   & 1.69    & 2.86    & 3.88    \\
			40/80   & 1.88    & 2.94    & 3.94    \\
			80/160  & 1.95    & 2.97    & 3.99    \\
			\hline\hline
		\end{tabular}
\end{table}
\section{Upuzun sekşın başlığını denemek için yazıyorum yoksa deli değilim ama deli diyenlerde var tabiki}
\nocite{*}
